718 caymans daily drive?

caymanS /GtS 如果做daily 車會唔會好辛苦？

做乘客又咩體驗？

周街都有人揸cayman做腳啦

腰痛（真心）

加十皮option amg桶
想換返普通個張

A35

除咗避震硬d之外有咩咁辛苦

威啦 GT4啦梗係

A35 同E43/53 加錢買桶櫈我覺得係揾自己笨柒嘅

揸跑車問乘客坐得舒唔舒服

想c服渣返s class la

冇問題，日日渣緊911gts 番工

老泥毒撚俾你揸火箭daily drive都無用啦